想捐錢比個位義士屋企人，有冇人知可以咩途經？

人地冇左個仔
林鄭個仔就係外國風流快活

Push

林奠媽媽下話
出嚟講兩句呀
你個仔依家因爲老母你而死
你係咪應該做番啲野

同問 依家連佢個名都未知

唔係自殺 係畀黑警精神逼死

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」